他还在接受福克斯的其他采访时，提到了这位南卡罗来纳州议员愿意为了竞选资金而降低自己的身份。 塔克嘲笑林赛·格雷厄姆的“筹款”福克斯采访:“这是政治电视福音”|贾斯汀·巴拉戈纳| 2021年9月2日|《每日野兽 
 如果我们相信道德的领导可以改善一个国家，那么不道德的领导就会贬低它。 CPAC一点也不保守，迈克尔·格尔森，2021年2月25日，华盛顿邮报 
 这种机会主义削弱了信息生态，破坏了我们信任知识来源的能力，破坏了我们分享真理信念的能力，反过来又破坏了我们做出正确决策的能力。 大型科技公司的注意力经济是可以改革的。 这是如何。 吉迪恩·利奇菲尔德，2021年1月10日，麻省理工科技评论 
 他们转而求助于一些快速的解决办法，比如点击诱饵文章和可疑的新闻报道——这类内容缺乏实质内容，质量低下，却以贬低社会为代价吸引了社会的注意力。 有了高质量的内容，出版商就可以克服“选择的暴政” 
 相反，我努力更加努力，以免贬低他的遗产。 如果你是印度裔美国人，大学毕业是不够的|Anita Raghavan | 2013年5月31日|DAILY BEAST 
 这两种方式都是有害的，但债务途径是一种不太明显的货币贬值方式。 奥巴马鲁莽、荒谬的中国政策|约翰·博尔顿| 2010年2月4日|每日野兽 
 但我觉得，如果我接受这个奖项，最终会降低奖章的铸造价值。 克里斯托弗·巴克利| 2009年10月10日|每日野兽 
 这些便鞋和干粮袋多么可怕地贬低了即使是最美丽的身材。 《邪恶街》第一卷|康普顿·麦肯齐 
 我不明白人类怎么能如此贬低自己。 小维特的烦恼|J.W. 冯·歌德 
 贝尔彻先生并非没有败坏或贬低每一个受他直接影响的人的道德标准。 Sevenoaks | J。 g .荷兰 
 称这些人为政治家是在贬低他们的名声，但多亏了我的卡斯尔曼夫人，他们统治着这个州。 老白厅宫廷美人|W。 r·h·特罗 
 有多少人为了加速心智的完善而贬低自己的身体，为了美化自己的理解力而贬低自己的品格! 弗里德里希·席勒《美学散文》